00後，咩叫做666?

而家嘅潮語喎
究竟係乜撚野黎?
大陸傳入黎嘅文化都好要嘅?

撒旦

大陸人用返大陸文化冇衝突

不過係香港地域用，咁就有衝突
佢地應該返大陸住

我依家直接叫00後做大陸仔

你啱，應該尊重返香港文化

7起來 通通給我7起來
還敢下來阿 冰鳥

老虎機其中一個中獎組合

台灣都會用

If you're 555, then I'm 666

大陸早幾年成日話牛B , 意思同話人OP差唔多
近幾多簡化左 牛B -> 牛 -> 66666666 (普通話六同牛發音相似)

6 6 6 ! the number of the beast

3個6 返大陸